大家覺得邊間大企業/政府部門比較得民心?

老實講完全得民心係冇可能
但係你地覺得邊個算正常d?
九巴? 天文台? 控煙辦?

海關?消防?

破產管理署

警犬
火燭鬼
移記行
柳記
海狗

九你講個三個都

緊係港鐵啦
十年前香港人聽到兩鐵合併即刻出晒西水去奶港鐵鞋底，到今時今日最多都只係話要求回購港鐵，而唔係要九鐵復出，所以香港人要繼續享受高質港鐵服務，而唔係九鐵服務，香港人不知幾鍾意港鐵

消防 海關 審計處
最垃圾:黑警 食環 小販管理隊

真心消防

消防,救護